仲有邊間黃店有啲新年禮盒買

本身冇預新年會去拜年冇買到
突然過兩日要上人屋企拜年
仲有邊度會有得買
問過好多間都話賣哂

我有 我放比你
利申: 炒價

折衷方法
去黃店餅店 買類似曲奇蝴蝶酥果啲黎送

Tvmall 算唔算

燒山有糖村

可以打電話落舖問下仲有無